不死人好波

一早免疫手球了

Presenting you Casemiro. Special abilities:
- Red Cards resistance
- WWE CKO
- Volleyball on football pitch

前足唔計

乜9野C朗 美欺

不死人先係球皇

馬會有無開過卡斯米路先發事件
黃/紅牌係咪200倍？

仲要叫人比牌dybala